# Compi_2022_Computines



## Grupo: Computines

Repositorio creado para subir las entregas de los proyectos del curso IC-5700 Compiladores e Interpretes, de la Carrera de Ingeniería en Computación del Tecnológico de Costa Rica, I semestre 2022

## Integrantes

    - Jeffry Daniel Mata Leiva - 200841576
    - Jose Pablo Ocampo Corrales
    - Adrián Rivera Ávila - 2017230285
    - 

